Exos Hero 帳號買賣

之前見好多人買賣帳 但而家主po唔比買賣唯有自己開個放

有張月卡
有意tg

畀個讚巴打
下個POST幫你放埋個POST落第一頁

多謝你 唔好污染討論post 順便叫人黎呢度放

放咗，希望有人睇

70收
tged

買哂3月卡 有意留tg

100 pmed

留比你d 北極熊啦

150

如圖

冰奶 融合+4

$300

棄驚潮

呢啲海豹嚟

有冇人想收？

有無棄坑帳？要有小巴男主，睇圖報價

冇男主要唔要

唔要 收到帳了

男主skin+冰奶skin 進度第四章，小號無玩過咁濟
有2000石未用，突破10次任務都未做 ，自選木力架 $200

有兩個ac
1. 亞服小巴+希爾甘skin,自選未揀
2. 國際服大巴,自選木力架

有意請留tg

想收龍騎和冰奶skin

@kabercv

平放有意留tg

20蚊
邊個要
唔想玩了。準備Del,乜都未綁

我要

留TG

Sorry this user doesn't seem to exist

巴打 我有興趣

Sor

無左lu
睇到你個個tg個名以後你玩膠。

以為

Ching賣咗未？

鬼叫你改個咁既野以為撚我

100蚊賣咗，試下上淘寶搵下

Dlkm

打錯

放左未？

賣左啦

想收隻男主skin + 冰奶skin

已售不用tg thanks

hi 放左未？

收帳

睇角色報價

放左了

無時間手動刷挑戰 tg

巴打傾傾佢

放ac 有意留tg

炸雞巴我亞服喎

亞服 有意留tg傾

冇時間玩 想quit game
有137xx忘紫石 仲有5400藍石
課咗688 pack only
小巴skin 冰奶skin 男主skin 老鼠skin

想買既tg

賤到咁

國際服

國際服ac 可以tg 睇角色報價

咁誇

幫朋友問，幾錢

出售亞服AC，TG: sam_wwk

[img]

我想收留佢刷不到男主開局

推POST 急賣

如圖，主線爆左
有意tg

國服國服

代朋友放
Global
未買任何禮月包

想賣大約幾多

200收

咁既號都值200。可惜比我賤賣左

高收

淨係把金武都要課200

升上去咋。抽返黎4星

屌啦我黑到課成千都抽唔到男主skin 想棄驚了

放亞服，有意留tg傾

但你收緊AC

咁平平地再玩冇所謂嘛

其實你而家抽男主緊係難抽

雙月卡 自出價

收國際ser ac
tg 角色圖再出價
可以高進度

放幾多？

收龍skin奶+龍skin主角
低進度account

亞服

謝謝 不過我要亞服🙇🏻‍♂️

推

收亞服號 多個pm

進度7章 真係冇時間玩了

冇時間玩了 希望有師兄收留
亞服

唔想玩，一百放

國際服

亞服 自出價

國際服放ac
男主龍skin已融合4次

帶價pm

賣左幾多錢

放亞服帳號 未課月卡禮包

放國際服ac pvp大師3 7隻6星 仲有4支紅水
差6隻5星 同7隻4星 3星仲差4隻就齊圖鑑
龍可以打到x2血 六日嘅話就x1 SP關差不多全部都可以自動過到 係有1,2關未有角打唔到

TG

$100

退坑放亞服帳號 45LV 連Gmail
零課極好運帳 主線石未拎哂
大量四星 要圖可以TG問
塔打到23層 持續更新

國際ac

Ching放幾錢？tg唔到你，話冇此用户

轉左做SH1T

有冇日服號放

已放

放亞服AC 3龍騎小巴SKIN 呢2星期日日都有打齊但無咩點升 累積大量資源 平放

唔好意思打漏字

大概咩價位？

放國際服ac

亞服 冇時間玩 求有心人接手

亞服

有興趣tg:

國際服 46等 0課account
綁左全新gmail
重有13k石俾你玩

有意TG

放亞服帳號 49LV 連Gmail
零課極好運帳 主線石未拎哂
唔怕退錢再賣
大量四星 要圖可以TG問

國服放AC
小巴融合+1
已課21600/3000
有意tg @jnnnlm

21600/30000

放左未???

Sold

亞服放ac 已課23140/30000
有意@telegram

仲有雙月卡 剩290星鑽

放亞服ac

放亞服ac 推到主線第十章 月塔打到19層
0課金 仲有大把石掘
有意@tg 出價

小課左3k多d
月卡仲有16日 月塔29層
Sp日常關基本都過到
主線1-9滿星、10章-4星滿
有興趣sd個價比我
綁google 帳號比晒你

放亞服自出 零課無退款風險 無拎等級鑽非科技帳號
綁google連帳號比埋你
主線已全通，3星200石全部未拎，塔打到21層

國際服,木力架pool抽左萬幾石
tg:

亞服 試放，自出價

推,無課會連埋google account 比你

更新+推

新增木弓

收 小巴+男豬/ 小巴+腳仔ac 低/中進度佳 國際服

budget 幾多

你開 唔識價

好難幫你 不過我果個都唔低/中進度,只係無時間玩咁多隻game

咩進度 幾錢？

上面果個 主線清哂

亞服 53級 雙月卡仲有9日
全部龍skin。安妮, 木刀skin
光暗真五星隊長
綁facebook。自己開ac唔係網上買
只儲值過雙月卡剩150藍石

TG :

賣亞洲服ac 課咗30000/30000
保證不退款 主隊全部祝福晒，就快55lv可拎5000石
有意@tg